有冇黃店牛角包係好食？

Bakehouse牛角包好好食，但係黄店原因係幫蘋果拍黃店拯救隊
想搵間肯定係黃嘅

旺角 Liberty coffee and wine

小茶角 (屯門)

享樂

trois cafe

Levain bakery
黃唔黃唔清楚 不過唔係藍

同問 黃牛角包

享樂啲bagel好正

Bakehouse牛角包唔覺好食

Lm

有聽過八月堂係
但未食過

八月堂係咩

Sensory zero

八月堂！真係好好食！！！

係黃店+好食

曾經去過屯門果間

佢地一路播歌一路做
仲要都幾大聲 好多員工都唱

老細係藍定黃就唔知

Miam Bakery 西營盤
認真好食 我經過一定買返個

我聽個版本係老細都黃
但因為個名太似美心旗下
俾人當錯係藍店
員工出嚟幫老細澄清

品穀？
之前有排出醫護人員有折
不過好似比人鬧要抄低證件號碼果啲私隱問題

好似俾人話藍扮黃

點樣藍法？

真咩？勁好食 一陣再去買

蕭生啦

早餐個牛角包好食

100%黃到燈

之前試過好難食喎